［求解答］土木工程助理

讀完hd係咪最多都係土木工程助理升到最盡係咩職位
讀埋top up 會唔會好少少可以職位高啲？
求解答

助理工程師 vs 工程師助理，兩者差好遠

Title既野，公司比個Director你都得，同學歷冇直接關係

咁hd同degree grad有咩分別 最盡升到咩post

Ugc個班可以行scheme A去HKIE考牌，HD, Topup冇得考or睇返你個top up, HKIE認唔認可你

咩post冇話咩學歷既，其實你中五畢業都可以叫自己工程師

考牌係拎個專業資格，可以簽名上名，人工自然高D